# fanout

Чтобы получить флаг, нужно выполнить последовательность действий.

1. Подключитесь к `35.190.216.192:13000` и получите массив из `N`
   токенов.
2. Подключитесь к портам `13000+1` - `13000+N`. Пошлите на каждый порт
   соответствующий токен и получите в ответ часть секрета.
3. Сложите все секреты вместе и пошлите в первое соединение.
4. Вычитайте флаг из соединения.

Токен и секрет - uint64_t числа в little endian представлении.

Протокол передачи массива: uint64_t число задающее размер, затем
последовательно N uint64-t элементов.

Все действия должны быть выполнены за 1 секунду.
